人民日報--香港各區警署可作為隔離營收留內地同胞，港警制暴制亂出色有助控制疫情

港警止暴制亂出色有助控制疫情
打錯